足球小將，志偉可以拎幾多次金球獎?

聽講岩岩帶巴塞拎西甲，帶日本拎奧運
過2年又連霸歐聯，帶日本拎世界盃

十幾年未輸過波

邊個志偉呀？

曾志偉

鄧智偉？

胡志偉

輸過
不過永遠都係分組賽輸

=古惑仔陳浩南

袁志偉

邊有拎世界盃

上次輸波係小學

戴志偉有無4米高？

踢左四十年都未踢完奧運

從未試過失誤
射波未試過晤中龍

林志偉啦好明顯

傷左個陣試過唔中龍

個肚爆晒血，都可以落場

空中停留4秒

拎左奧運咩
之前見佢對德國對足幾十年 最後踢到和波要踢加時講到德國隊勁賤整傷哂日本d人

我屌足小原來係根據真實故事改編